班youtuber 人到中年可以做咩

🤔

台灣個joeman可以扮下蕭源幫人補習

其實醒目果啲一紅左賺到錢就開始轉型

好撚似

搵到錢創業

隻屎xx咪係成功代表

成功既...佢出果啲垃圾真係有人買

佢出過d咩

Tee 帽 依家仲開左間公司賣自己品牌衫

原來咁多人睇佢

利申 唔知佢有個brand

蕭叔叔英文教室

Joeman本身都做到產品經理 係後尾辭職做實況

台灣好多都真係算有料 例如阿滴英文
就算係 這群人 都起碼會有舊時台灣果種綜藝感覺

香港果啲完全唔識欣賞（最紅果啲）
呢期有個波仔上左發燒
完全唔想睇
其他咩笑波子就大把人踩 我唔使多講了

台灣做得幾好 好多麻甩佬玩下科技野 幾好

揸uber

推銷成人尿片？

搵夠退休啦

你估返工為興趣咩

佢好似係programmer黎

大J拍片仲係咁好睇囉

退休

點睇eminleo先係最成功

你咁問就同問當一個人有左名氣可以做咩。。。

紅果d去到中年搵嘅錢多過你成輩，仲唔退休咩

你問d咁既問題，證明你心態只適合做一世打牛工，望天打卦既普通人
只為保住個飯碗
做得全職youtuber，如果要擔心份工穩唔穩陣，有冇前途，有冇得加人工，仲點會做呀
正如你問個企街sell寬頻既sales擔唔擔心以後冇野做
大佬，二十年前都冇一份咁既sales工啦！
洗撚擔心咩，人只要肯用腦肯做就會有得做架啦

之前好似有報道講過ming仔一個月搵25萬
其實差唔多等於普通打工仔一年既人工
我當佢仲可以搵多5年錢
果舊錢已經等於你由20歲做到退休加埋既人工
唔紅果d其實都唔洗諗人到中年
根本連而家既收入都未必夠生活

人地一早賺左 你打工 20 - 30 年儲既錢

只要唔大駛, 佢地根本半退休都夠啦

簽藝人公司

紅嘅賺返一兩年都夠錢退休過世
未到中年已經可以退休
當然講緊外國個堆
香港始終人少 可能要賺多四五年先夠退休過世

大把YouTuber賺夠錢就開始追下夢想
追下追下發埋達都得

中年vlog
中年人愛用品
變成中年人後心態
中年人 vs 年青人
中年人get ready with me
中年人淘寶開箱
跟中年人過一天

如果你無一技之長, 呢世都要怕無晒 D 錢 (被人呃, 病, 投資失利 ... )

做得呢 D 其實同其他工種都無差, 去到中年兢爭力大減.
2x - 3x 一定要做好晒準備, 如果到 4x 供得甩層樓. 無得撈做下掃地看更起馬唔洗訓街.

呢個世界未到 7x 都唔洗諗退休, 當你人到 30 搵到三千萬, 你識唔識點 Keep 都成問題.
大把奸搞既人會謀撚住你 D 錢. 男女都色誘扮 Friend 投資大亨叫你上車.

假假地都政協
你估流架？

唔少youtuber本身有技能，唔拍片都搵到食。
不過佢地見到當年youtube個趨勢，咪食住條水搵幾年錢，好彩紅到的話真係可以提早退休。
咪以為人地拍開箱/gameplay 鳩下鳩下就無計劃，佢養成左一班觀眾群，建立到慣性收視既時候，出啲垃圾片cap水好過整啲所謂高汁片啦。你估真係為夢想為左提供娛樂比觀眾咩。

參考窮飛龍

唔需你擔心
大j書展出下帽同tee又撈一筆了

樓主以為自己好醒架
但班youtuber都唔撚係蠢
咪以為做youtube果班係傻仔

其他台灣youtuber真係比香港高質好多

人地靠YouTube已經儲落唔少人氣+識落唔少台前幕後既人啦
你擔心佢地無野做不如擔心下自己好過

咪一樣

Joeman 嗰堆叫高質⋯⋯一打膠唔洗找

live stream 高危活動/做愛，呃盡所有人like

巴打有冇睇過這群人？

你己經假設左人地係理財不善同埋YOUTUBER行業式微後佢地會完全失去工作能力
唔係掛?

唔同年齡層又唔同題材 拍結婚拍生仔 拍家庭樂vlog 你係紅嘅話一樣有人想睇 一樣有廣告穩你 仲搵到食

你宜家份工都未必打一世啦
到時又有其他野出現

佢依家做youtuber做到咁好 人脈咁廣 第時點都R到份工做啦

大J仲拍緊
拍到65歲都得啦

個咩波仔 好似同佢家姐有路咁
唔講以為係情侶 亂輪咁

笑波子都係我地踩姐
出面仲有好多00後 小學雞睇緊

做完youtube係咪可以升職去youporn?

多謝你地班垃圾睇佢地d垃圾片 供養佢地

供完班youtuber 第時供埋佢地d仔上大學

自己屋都無得住

不過廢片都吸引到人睇 都算有佢地利害既地方

如果紅可以入 Guru 打工

開班教人做youtuber 1堂100蚊 幾好搵

都搵夠 仲要做？

台灣youtuber其實普遍都幾好
不過好多都好大規模 呀滴/這群人
就算魚乾仲有佢個無jj frd佢地其實都一大棚人

Tube8

d beauty blogger咪賺突做生意
小花開美甲店x2同gym room
呀花開studio接job幫人化妝（雖然佢自己都化得好柒）
jade又成日同其他kol搞weekend market賺錢
再耐歷史d 大佬b一上左位就入股一個不知名牌子搞化妝品生意

根本個個鋪好晒後路 洗鬼你擔心咩
不過又真係有d可能諗住做youtuber做一世 丁丁 pumpkin jenn呢d

其實我自己都幾葡萄班youtuber
可以做自己鐘意既野 搵錢又多 做半個名人
雖然香港好多都好撚低質 但真係不得不佩服

做Baby condom KOL

台灣都有類似笑波子果啲啦，
小玉、放火佢哋仲要係破一百萬訂閱
我覺得冇話高質唔高質，只係唔啱你睇姐

同意

廿五萬好似係舊公司搵佢簽約既人工 後尾都比唔起 打緊官司

賺夠仲駛嘜做
一係開班教人點做youtuber乞食囉
唔係仲有咩好做

滴妹好撚正

咁 mary姐 呀星 果堆可以做乜

轉做旅遊youtuber.

下？
人地做五六年都賺夠錢買樓，到中年都可以退休，做咩工都係過下日晨姐

紅個堆搵幾年錢都夠啦

台灣youtuber 好多都好撚鳩流咋
又係淘寶開箱拍Minecraft咁

人地同我地唔同既係 紅同多人鍾意果d係全職
香港做掉轉 全職果班做晒過街老鼠咁濟
本身有正職果D先多人鍾意

中年辣王踩踩點

滴妹雖然唔係好靚
但有種好吸引人既氣質
英文又好, 學歷又高

25萬明顯過多啦
我估ming仔正式計頂盡十至十五到啦
不過佢自己都run緊studio
做下廣告片都夠過日晨

台灣九面人都有人吹奏

joeman好差咩
睇過幾條片覺得ok 佢講野有文有路咁

睇嗰個一蚊都唔洗比有免費娛樂
立殺片有人睇都吹佢唔漲

問吓Hana Tam

個咩鬼聖結石。。

d片廢到痴線 比班人供到住大屋

夫妻廢片黎

去新加坡買7仔又一條片 拍多幾條夠再去一轉

我都想做

不過我都覺得幾勁下 樣唔靚 片又廢

可以吹到香港同馬來西亞有咩fans club...

仲出唱片

咁it 呢

唔係簽左英皇咩？

中年youtuber?

連登狗d心態真係
自己窮就唔想比人有錢

Youtube有咁好賺咩
之前聽過又話其實唔多錢

backup佬算唔算youtuber?

有冇人睇過烏鴉？

cap完水創業/投資啦 起步快過普通打工仔起碼十年

成功係唔洗你班垃圾黎認同先係架 賺到錢你話人垃圾都無用

肯定衰過YouTuber

當然係
連登仔話唔係backup佬邊有達哥

其實睇人去旅行睇人鳩up有咩咁好睇

其實係將未來嘅錢集中哂喺後生嗰時賺

有studio 又有請助手 再加埋佢要自費去旅行又成日買器材
淨袋有冇五六萬呢

雖則話食得咸魚抵得渴
但我作為旁外人 有時都會同情佢地

紅同唔紅嘅Youtuber都有兩個共通點
一 俾viewers控制自己
二 唔多唔少都要公開自己日常/私生活 當中有啲更將自己嘅日常/私生活作賣點

呱吉同上班不要看
呢種先係比正常人睇嘅youtuber

條友父幹

租樓畀你地班連登仔都賺過世啦